(TG)天水圍文宣 誓要拆一起百

感謝各位為香港出一點綿力🙏🏻

推

歡迎入內討論 有講點保護連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！